[PS] 二手遊戲買賣區 明買明賣 62

[PS] 二手遊戲買賣區 明買明賣 62

放TLOU2 中文有CODE $190 荃灣至太子交收

放

人中之龍極 2 $110

太子/旺角東 交收

收
Spider-Man $110

放
Uncharted collection+4 中文版 $150
Fifa19 $30
NBA 2k 18 $50
Horizon zero dawn $50
油麻地/何文田/紅磡交收

放

Tlou2 190 no code

女神異聞錄 hold

二之國 2 英文版 100

上水 觀塘線
時間互夾

Tg.fishjump

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$150
The last of us 1 remastered (英）$80
Fallout 4 (中英）$80
Driveclub (中英）$40
Star wars -battlefront- (中英）$40

收Bloodborne-game of the year edition- /-the old hunters edition-$100
可交換game
Trade at kwun tong mtr

放

人中之龍 極 $100
人中之龍 5 $100

收 萊莎的鍊金工房 $200

放 對馬戰鬼 330
東鐵 紅磡到太和
荃灣 西 西鐵站

收
FF7 remake $280

將軍澳交收

收
對馬有code320 冇code300
交收方法tg傾

收
P5 中文版 100
spiderman 中文版 120
元屯天交收

放Bio 3 re $200
葵興或屯門交收

收 MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME 要code $360

放:
人中之龍 極2 (全新 包裝未拆) $150
人中之龍 極 $120
GTA V $150
Bloodborne the old hunter $150
Plants vs Zombies GW 2 $110
Witcher 3 $120

放
God of war 2018 $100

放 人中之龍 4 180
outer worlds 250
天水圍 元朗交收

收 對馬戰鬼 無code 330
黃埔站 交收

收海賊無雙4
$300
上水/粉嶺交收

收
對馬戰鬼 320 將軍澳線交收

收spider man 110
收 龍珠異戰2 80
收 龍珠fighter z 100
收Death Stranding 140
收 gta5 110
收GvG Mbon 350連code

2隻以上每隻加15

放 2K17 30

綠色線

放

Death end re;Quest 2 死亡終局 輪迴試煉 2 中文版 連初回特典小說
+
Gundam Mbon 連code未用

2隻不散賣 $600

天水圍交收

收
人中7 $180

收
萊莎的鍊金工房 $220
妖精的尾巴 $300
P5R $240

沙田/大圍交收，其他地方互夾

放人中木村$160
Watch dog2 $130
兩隻要晒$250

調景嶺交收

收persona 5 royal中文版$250
荃灣線交收

放 對馬$300
觀塘交收

收

蛇魔3 ultimate $240

可用隻狼/Jedi交換

荃灣區或附近交收

放 全新XIM APEX 冇單 $800
東鐵線交收

放nier $180
gow+detroit(三合一) $150
uncharted collection $80

放tlou2 200 荃灣葵青區交收

冇Ultimate $160 有冇興趣？

收P5R $250
大埔交收

收 隻狼 $200
屯門荃灣交收

放
哆啦A夢牧場物語$200
荃灣交收

收
Sniper Ghost Warrior Contracts 中 $150
刺客3 Re 中 $100

放
野蠻紀源 中 $50
人中零 中 $100
要曬 $130

彩虹/九龍灣/啟德站交收

收
萊莎的鍊金工房 $240
妖精的尾巴 $320
P5R $260

沙田/大圍交收，其他地方互夾

放

人中之龍3 $100
人中之龍4 $150

放 the last of us 2 $200
Gta 5 $150
荃灣站交收

Gundam Mbon 有code $370
荔枝角 美乎 南昌

收龍珠卡卡洛特 $220

放
The Last of Us Part II $250
Shadow of Tomb Raider $180
GTA V $150
Biohazard 7 $150
Resident Evil Revelations 2 $120
The Walking Dead Season 2 $120
The Crew $100
Driveclub Limited Edition $100
Final Fantasy Type-0 $100
Assassin's Creed Unity $100
Overcooked $100
全部要 $800

收
隻狼 200
Death stranding 150

放
P5 100
The last of us remastered中文 50
Ff15 100
人中4 120
人中5 150
木村 審判之眼 150
Rdr2 150

香港島/油尖旺九龍站交收

放對馬 $320
Mk 交收

放
Death stranding $200
code vein $250
海賊無雙 $280

元朗站交收

放 p5s 中 250 荃灣

收仁王2 $200
藍田/觀塘/牛頭角/九龍灣 交收

放
人中之龍6 $100
人中之龍極2 $100
Gundam G generations cross rays $280
Overcooked 2 $120
NBA 2K20 $100

荃灣線/港島線/觀塘線交收

放
mhw 100
mhwl 250
gundam 極限爆發最新果隻 400
bio re 1 150
fifa 20雲迪克 150
有意請pm我

放
對馬戰鬼 有code $320
深水埗/石硤尾

已hold

收
對馬$320
TLOU2 $180

港島線交收，

放

人中之龍3 $100
人中之龍4 $120

收

蛇魔3 ultimate $240

可用 Jedi 換

荃灣或附近區交收

放PS4對馬 $320有code
坑口交收

tg:

收
十三機兵中文版 HK$250

放
The last of Us 2 有code HK$200

尖沙咀至旺角MTR交收

收
Sniper Ghost Warrior Contracts 中 $150
刺客3 Re 中 $100
刺客奧德賽 中 $100
人中4 中 $100

彩虹/九龍灣/啟德站交收

放TLOU 2中文版 $200

南昌/奧運/西鐵線交收

收 海賊無雙4 中文版
$270

全要 $350

放 對馬戰鬼 270

大圍九龍塘交收

已放

game已放唔洗再問

放

機戰T $200
荃灣綫 交收

放 對馬戰鬼 no code $330 元屯天

放
G gen cross ray (中文，無code) $200
人中之龍7 $180
人中之龍4 $140

荃灣、沙田，大圍站交收

放

海賊無雙4 $270

Star war the fallen order $150

Borderland 3 $80

油尖旺鐵路線交收

放

Division 1 $50
2k15 $20
cod ghosts $50
Winning Eleven 2015 $30

綠色線交收

收 對馬 300
九龍塘/九龍灣 mtr

放PS4
SD gundam G Generation crossrays 火線縱橫 中文版 $250
SD gundam G Generation Genesis 創世
中文版 $150

全新 COD WWII 包裝未拆 $90

賣 對馬戰鬼 $330
屯元天 / 荔枝角（星期二/星期四）交收

放
Death stranding $200
code vein $250
元朗交收

放 gundam mbon
有code $400

放:
人中之龍 極2 (全新 包裝未拆) $150
人中之龍 極 $120
GTA V $150
Plants vs Zombies GW 2 $110
Witcher 3 $110

收 對馬 要有code 320

元朗 天水圍 上水交收

放P5S 中文 $240
南昌/奧運交收

收海賊無雙4 $300
近將軍澳佳

爸打tg左你

放 gundam mbon
$400
TG:

收
The last of us remastered 中文版- $100

元朗站

放
人中7 $200
TLOU 2 $200

收
對馬 $300

調景嶺交收

收 海賊無雙4 中文版
$280

放

人中之龍極 $120

收

Call of Duty : Modern Warfare $250
Call of duty : Ghost $50

屯元天

放：

Bio3 200
Tlou2 200

調景嶺

收

P5S 中文 $230
南昌至香港站
中環至灣仔站交收

意賣請

放：對馬 330

上環站一至五收工時間

TG:zzz969

放
人中之龍 7 $200

旺角

收
Spider-Man $120

黃埔站交收

放：對馬 330

三國無雙7 100
人中極1 130
人中極2 130
隻狼 200
BF5 100

上環站一至五收工時間

TG:zzz969

放
人中之龍維新 $100
人中之龍0 $120
人中之龍極 $120
whatchdog 2 $100

對馬戰鬼$370
坑口交收$350
Tg hkg36912

有code

放

人中之龍3 $100

放p5r 中文版 $270

觀塘線交收

收仁王2 180

將軍澳綫/西鐵綫

收
蛇魔3 ultimate $250

可用jedi換

收

ff 7 RE $250
將軍澳線

收
the last of us 2 $180
東鐵大圍或旺角東交收

放p5s $250

徵 對馬

大埔火車站交收

放p5s $300 中文版

另徵 對馬

只在大埔火車站交收

放
對馬戰鬼 有code $320
Witcher 3 GOTY edition $120
黃埔- 油麻地交收

放
PS Plus 12個月會藉, $250
(實體卡黎, 有2張)
將軍澳線/ 旺角交收

放人中木村$150
Watchdog2$120

調景嶺交收

放
PS4 - 萊莎的鍊金工房～常闇女王與秘密藏身處～ (中文) - HK$260
石硤尾 / 深水埗交收

收2k20 50$

Tg: farmman2020

收
Sniper Ghost Warrior Contracts 中 $150
刺客3 Re 中 $100
刺客奧德賽 中 $100
人中5 中 $100

彩虹/九龍灣/啟德站交收

收 對馬戰鬼 280

荃灣綫or西鐵綫

收 Detroit底特律 $80 Spider-Man $100
RDR2 人龍:審判之眼 $140 屯天元交收
TG:

已HOLD比其他巴打

放rdr 2 180$
元天屯交收

放g gen crossray $250

平日放工時間綠線/星期6,日屯門交收

tg:

冇code

放
人中之龍維新 $120
人中之龍0 $120
人中之龍極 $120
whatchdog 2 $100

收the last of us 2 大埔200

收
對馬戰鬼 $300
仁王2 $180
上環至黃大仙沿線 放工時間

放全新 hori高達大制
坑口交收$1550
tg hkg36912

收對馬 元朗天水圍交收
tg@koole118

放
對馬戰鬼 $320 有code
上環/西營盤交收

巴打TG左你

放PS4 God of war

$130

收 炸彈人 130

收 WITCHER3 年度最佳版
130

放
God of War 2018 $100

放
哆啦A夢牧場物語$200
機戰X (PSV)無CODE $150
荃灣交收

收Bio 3 $180
對馬 $300

九龍交收方便?

收gundam extreme vs
沙田 400。其他地點減車費

放仁王2 $200，人中0 $120，人中6 $120
夜晚屯天元西鐵站

收

P5S 中文 $260
南昌至香港站
中環至灣仔站交收

意賣請

放
全新未開XIM APEX $820
東鐵線交收

收 G Gen Cross Ray
有Code 250
無Code 200
鑽石山

放

PlayStation Plus 12個月會藉, $250
(實體卡黎, 之前買多佐, 2022/08/31前使用)
將軍澳線/ 太子交收

放the last of us 2 $200
油尖旺交收

收對馬 $300
柴灣杏花邨筲箕灣

收P5R $250
屯元天/荃灣線

放全新未開
god of war $110
限上水/粉嶺 大埔交收

收 gt sport +gta5 230 唔散收

放 bio re3
$180

葵興或屯門交收

放
G gen cross ray (中文，無code) $200

尖沙咀至九龍塘站交收

收對馬$300 九龍灣

收ps4主機，tg傾

收
黑暗靈魂3 年度版 $130

放
Resident evil 3 $150
觀塘交收

放

Winning 15：20
Fifa17：30
Rainbow six：70
人中極2：100
sleeping dog（英文版）：100
討鬼傳 2：120
Horizon&Driveclub：120

3隻或以上：-$10
全走：$500

可綠色線交收

收海賊無雙4 $300
將軍澳/觀塘

放 人中之龍 4 180

天水圍 元朗交收

收對馬戰鬼 310

大圍至大學站或寶琳至油塘（睇日期夾）

收
ff7 remake $250
荃灣交收

放 gundam mbon 380 有code

天水圍交收

收

PS4二代手制一個
200

最好葵興葵芳交收

放p5s $280中文版

另徵 對馬 $300

只在大埔火車站交收

收FIFA 20 $100

收ufc 4 $260

可小議

收GvG Mbon $360

放

三國無雙7 100
人中極1 100
人中極2 100

一至五
上環站交收

TG:zzz969

放g gen crossrays no code $230
平日放工時間綠線交收
星期6,日可屯門交收

Hold

收對馬$300
朗屏地鐵站交收

收機戰x 中文 150 藍線交收

放對馬戰鬼有code 340

另加ps4 pro 1tb 有盒
連3手制 同一大堆game
有意tg詳談

收P5S 中文版 $250
觀塘交收

放

機戰T $150
荃灣綫 交收

收FF7 $250

收人中之龍7 $200
炮台山 鑽石山

放對馬戰鬼 $330

港島交收

放PS4 足球小將, CODE未用, $390

屯門交收

收 PS4 P5S
$250 北區/ 大埔交收

放

對馬戰鬼（無code) $300
人中之龍極 2 $110

太子/旺角東 交收

收P5S 中文版 $260
觀塘交收

放g gen cross rays 中文冇code $220

放 人中之龍 4 160

天水圍 元朗交收

收 對馬(有code) $320
荃灣或灣仔

放 對馬戰鬼 $320 無Code

何文田/綠線交收

放 gundam mbon $360 有code

天水圍交收

放 中文版（全無code）
人中7 ＄200
kingdom heart 3 ＄200
美孚

放

One Piece Burning Blood
人中極2
World War Z
仁王1
MHW
龍珠Fighter Z
Dark Souls Remastered
DMC HD 3合1
機戰T
Spiderman
Jump Force
GTA 5
Gundam Versus

全部中文，無Code
志在清位，價錢合理即放
先到先得，之前奶過嘢所以多要無優先

放創之軌跡 無code 400
屯元天交收

tg：wadelee

SOLD

放 對馬戰鬼(有code) 360

西鐵沿線交收

放閃亂限定版全套5件 皆未拆封 日版

包括PSV 閃亂SV +3DS閃亂2+PS4 閃亂EV+PSV閃亂EV
+閃亂PBS
內裡包含至今共20隻黏土人

清倉價1500全套5件帶走 不散賣

放ps4隻狼
未開code
$175
荔枝角至藍田交收

PS3 BIOHAZARD 15th Anniversary Box Resident Evil e-capcom Limited BOX

全新未拆 清倉價 1000

收battlefield v

屯門/ 青衣

收對馬戰鬼 320 想要有code

旺角東至太和或寶琳至油塘

有興趣

pish

放閃亂限定版全套5件 皆未拆封 日版

包括PSV 閃亂SV +3DS閃亂2+PS4 閃亂EV+PSV閃亂EV
+閃亂PBS
內裡包含至今共20隻黏土人

清倉價1100全套5件 不散賣

交收地區最好九龍區

放
Star wars fallen order $180
P5S 日版 $300

綠線/紫線交收

收
G gen cross ray 有code 250
ff7 re 250
Gundam mbon 有code 380
p5r 250

平日放工時間 紅/藍線

放創之軌跡 無code 400
屯元天交收

今日可以交收

放 ps4 對馬戰鬼 $300
元朗或朗屏站交收

收P5S 中文版 $250
綠色線交收

收 P5R 繁中 $250
放 FF7Re 繁中 $280
葵青區 荃灣 旺角交收

收 FF7RE $250
收 對馬 $300

收 the last of us 2 $170

收 FF7re $200

元朗/東涌

［img]

放閃亂限定版全套5件 皆未拆封 日版

包括PSV 閃亂SV +3DS閃亂2+PS4 閃亂EV+PSV閃亂EV
+閃亂PBS
內裡包含至今共20隻黏土人

清倉價1000全套5件 不散賣

交收地區最好九龍區

收對馬300 交收地點 就你

放創之軌跡 無code 380
屯元天交收

收對馬$300 荃灣線

放對馬 $320
油尖旺交收

收仁王2 200

西鐵綫

收十三機兵防衛圈中文版
$280

放對馬300
青衣交收

賣 高達mbon 豪華音樂版（有code)
$400
限牛頭角交易

收 dirt rally 2.0
北區/大埔交收

放
PS4 - man eater (英文/簡中) - HK$200
石硤尾 / 深水埗交收

放PS4 game (冇code):
God of War 2018 中文版 $100
Ace combat 7 中文版 $180
Hitman 2 中文版 $120
Devil May Cry 5 (冇中文code) $80
機戰T 中文版 $200
機戰X 中文版 $180
仙劍6 $60
Death Stranding 中文版 $150
Detroit: Become Human 中文版 $120
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 中文版 $200

PSV game (冇code):
刀劍神域 虛空斷章 中文版 $80
刀劍神域 Lost song 中文版 $80
電擊文庫 Fighting climax 中文版 $80

屯馬線/沙田交收
不議價

放

ff7 re $300
cod black ops4 $150
全境2 ＄100

沙田至上水站交收

放
TLOU 2 $180

天水圍/元朗交收

hold

放
tlou2 180
人中7 180
足球小將 300

黃埔紅磡交收

放 control ps4 game $200

Tg simpson2178

收 海賊無雙4 中文版
$300

賣 高達mbon 豪華音樂版（有code)
$350
限牛頭角交易

放 tlou2 中英 200 馬鐵線

放g gen crossrays冇code $230
平日放工綠線交收
星期6/日屯門交收

收
刺客3 Re 中 $100
刺客奧德賽 中 $100
人中5 中 $100

彩虹/九龍灣/啟德站交收

放
The last of Us 2 有code HK$200

尖沙咀至旺角MTR交收

放the last of us 2 $190
油麻地交收

放last of us 2 $200 屯門交收

收exes mbon 普通版，要code。
觀塘線交收

［img]

放閃亂限定版全套5件 皆未拆封 日版

包括PSV 閃亂SV +3DS閃亂2+PS4 閃亂EV+PSV閃亂EV
+閃亂PBS
內裡包含至今共20隻黏土人

清倉價800包晒5件 不散賣

交收地區最好九龍區

收PS4
Bio2 $120
Bio3 $180
青衣交收

收 仁王2 對馬戰鬼
綠線交收

Sold

tg:

放
Resident Evil 3 remake $200

收
對馬 $300

收對馬$300
元朗/朗屏西鐵站交收

放
對馬戰鬼 $320
屯門交收

收 對馬 $300
屯元天交收 thank you

放創之軌跡 日版 350

放

三國無雙7 100
人中極1 100
人中極2 100

一至五上環交收
TG:zzz969

放dmc5 $140
生化危機re 2 $110

放對馬連code $320
屯門/荃灣

放
萊莎之鍊金工房 無code $300
足球小將連code $350

屯元天 /黃大仙，藍田

有無人放足球小障

放 勇者鬥惡龍11 150

將軍澳線交收

放創之軌跡 日版 300

放
P5R 中文 $250

收
P5S 中文 $250

九龍灣交收

收
G gen cross ray 中文有code 250
ff7 re 中文 250
p5r 中文 250

平日放工時間 紅/藍線

收
a way out $150

大圍/牛頭角交收，地點可互就

放
人中7 $200
TLOU 2 $200

調景嶺交收

收 萊莎之鍊金工房 $200

放對馬戰鬼 無code
$310

放 the last of us 2 200
大圍沙田

收

the last of us 2 $170

屯元天交收

放FF7 re $300
荃灣線交收

放P5S中文 $250
最好可以換P5R中文
元天屯交收

收足球小將 280
太子/長沙灣交收 或tg再夾

放 gundam exvs mbon 中文版 冇coee $350
九龍灣交收
有意請

放 gundam exvs mbon 中文版 冇code $350
九龍灣交收
有意請

放 人中之龍 4 160

天水圍 元朗 屯門交收

放人中之龍7
$180

觀塘至彩虹交收

放
last of us 2 180
沙田大圍

放 勇者鬥惡龍11 $150

將軍澳線交收

放
人中7 $200
人中極2 $110
FIFA 19 $ 30

觀塘交收

放
Mobile suit gundam extreme vs. maxiboost on(中文版）
$400

tg:

放dmc5 $140
生化危機re 2 $130
Edf 5 $140

放
dmc5
生化危機re 2
Edf 5
MBON

放 人中之龍 7
$180

觀塘至彩虹交收

收 刺客系列
AC3
Black flag
Rogue
Unity
Syndicate
Origins
Odyssey
鐵盒版優先

放
dmc5
生化危機re 2
Edf 5
高達MBON

收nier ps4
望屯元天交收

放
The Last of Us Part II $200
Death Stranding $200

收
Final Fantasy VII Remake $250
Captain Tsubasa $280

中環/上環/IFC 交收

收ff7 re $270

粉嶺or觀塘

放
Kingdom hearts 3 中文 $200
Dead rising 4 中文 $120

大埔/九龍塘站

放 人中7 $200
FF7 Re. $300
sd 高達 火線 $250
機戰V $200
刀劍神域 彼岸遊境 $350 有code
加速世界vs刀劍神域 $150
西鐵線交收

收 gta v中文 $100
荃灣線交收

放
The Last of Us Part II $200
Death Stranding $200
Assassin's Creed Odyssey $150
Uncharted: The Lost Legacy $80

收
Final Fantasy VII Remake $250
Captain Tsubasa $280

中環/上環/IFC 交收

收 dirt rally2.0

收
隻狼 170
荃灣港島線交收

放PS4 game (冇code):
God of War 2018 中文版 $100
機戰T 中文版 $200
機戰X 中文版 $180
仙劍6 $60
Detroit: Become Human 中文版 $120
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 中文版 $200

PSV game (冇code):
刀劍神域 虛空斷章 中文版 $80
刀劍神域 Lost song 中文版 $80
電擊文庫 Fighting climax 中文版 $80

屯馬線/沙田交收
不議價

放 人中之龍7 $200 或人中7 +$100換對馬戰鬼
大埔交收

放
The last of Us 2 有code HK$190

尖沙咀至旺角MTR交收

放FF7 Re 有code $320
將軍澳線交收

放 gundam exvs mbon 中文版 有code $400
將軍澳線交收

收

P5S 中文 $260
東涌線，西鐵線，港島線交收

意賣請

放對馬戰鬼 $310 連code
將軍澳線/另議

收 二手ps4/ps4 slim/pro
跟手制 齊線 外殼新淨 聽日交收優先
$1200

另收 spider-man $120

收足球小將 300
太子/長沙灣交收 或tg再夾

［img]

放閃亂限定版全套5件 皆未拆封 日版

包括PSV 閃亂SV +3DS閃亂2+PS4 閃亂EV+PSV閃亂EV
+閃亂PBS
內裡包含至今共20隻黏土人

清倉價600包晒5件 不散賣

交收地區最好九龍區

因為搬屋想清番d位
賣唔出最後都係掉 求有心人

收 刺客系列
AC3 100
Black flag 50
Rogue 120
*Unity 50
*Syndicate 50
*Origins 100
*Odyssey 100
* = 有鐵盒版另議

放
The last of us part 2 $200
Horizon zero dawn complete $100

馬鐵線/東鐵線交收

收watch dog2中文版 $80
觀塘/牛頭角站交收

收 萊莎的鍊金工房 $220

放
全新spiderman(game of the year版) 150
全新Horizon zero dawn+ GT賽車 $100
東鐵線交收

收
對馬 $300
屯門交收

放gundam exvs mbon 中文版 有code $380
將軍澳線交收

放地球防衛軍5

收 刺客系列
AC3 100
Black flag 50
Rogue 120
Unity 50
*Syndicate 50 黑鴉幫會版 130
Origins 100
*Odyssey 100 黃金鐵盒版 200

放
The Last of Us Part II $170
Death Stranding $170
Assassin's Creed Odyssey $100
Uncharted: The Lost Legacy $50

收
Final Fantasy VII Remake $250
Captain Tsubasa $280

中環/上環/IFC 交收

賣
Gvg 中文豪華原聲版 有code 460

收
對馬戰鬼（有冇code都得） 300

將軍澳線交收

收對馬戰鬼 320
元朗/朗屏西鐵站交收

放 PS4 500GB
連原廠手制 齊線齊配件
1200
觀塘線交收

放: 冇code有中文
The Last of Us Part II $180
Uncharted 4 + Horizon zero dawn $150
God of war 3 Remastered $70
God of war 2018 $100

收
對馬戰鬼

藍田站至上水站交收

賣
十三機兵 $280
隻狼 $220
天水圍交收

放足球小將 有code 330 港島線優先

放 東京奧運2020

250

最好葵興葵芳交收

收
p5s 中文版 $250
對馬戰鬼 $300
天水圍西鐵站交收

放
bio re2 150
沙田大圍

放足球小將 有code 350
屯門/火炭/沙田港鐵站

售

Last of us 2 $180
屯元天交收

放
Star wars fallen order $180
Persona 5 S 日版 $270

綠線/紫線交收

push

［img]

放閃亂限定版全套5件 皆未拆封 日版

包括PSV 閃亂SV +3DS閃亂2+PS4 閃亂EV+PSV閃亂EV
+閃亂PBS
內裡包含至今共20隻黏土人

清倉500包晒5件 不散賣

交收地區最好九龍區
因為搬屋想清番d位
賣唔出最後都係掉 求有心人

賣PSVR 套裝連ps world
850

收 Spider-Man $100 人龍:審判之眼 $140 屯天元鐵交收
TG:

徵收對馬300
大埔火車站交收

收 刺客系列
AC3 100
Black flag 50
Rogue 150
Unity 50
Chronicles 150
*Syndicate 黑鴉幫會版 130
*Origins 中文豪華版 100
*Odyssey 奧米伽版 150

收
對馬戰鬼 $320
屯門交收

收仁王2 $180

辦公時間 藍田交收

其他時間紅色線

收persona 5 royal $220
限定版價錢可議

收
鬼馬對戰 $320
天西 或ssp mtr交收

放 Spiderman $160

收 刺客系列
Rogue 150
Chronicles 150
*Syndicate 黑鴉幫會版 130
*Origins 中文豪華版 100
*Odyssey 奧米伽版 150

收persona 5 royal
Persona 5 scramble
普通或限定版皆可
價錢可議

放 人中之龍7 $200 或人中7 +$100換對馬戰鬼
東鐵 灣仔交收

放 FF7 re $250 鑽石山站交收

收
鬼馬對戰 $300
天水圍/觀塘

放 東京奧運2020

240

最好葵興葵芳交收

放 PS4 Slim 1000$
XIM apex 600$

放左未
Tg唔到你

放
東京奧運240
炸彈人 130

最好葵興葵芳交收

收 assassin's creed
Black Flag 50
Rogue 150
Chronicles 150

收 對馬戰鬼 $300
屯元天交收

放FF7 $280
放工時間 可於港島荃灣觀塘火車馬鐵線交收

放
FF7 $280
Death Stranding $180
放工時間 可於港島荃灣觀塘火車馬鐵線交收

賣ps4
P5s $320
伊蘇9$300
價可議
青衣優先
兩隻中文版無code

收
ff7 $260
放工時間九龍灣至柴灣沿線

放
fifa19+20 $60

最好北區交收

收
對馬戰鬼 $300
荃灣區交收

收
黑暗靈魂三部曲 $300

收 fifa 20 $50

收
蛇魔3 ultimate

放
Jedi $180

放 gundam exvs mbon 中文版 有code $380
將軍澳線交收

放 ac3 re $150

放 the last of us 2 $200
荃灣站交收

收
刺客3 Re 中 $100
刺客奧德賽 中 $100
人中5 中 $100

彩虹/九龍灣/啟德/鑽石山站交收

收對馬戰鬼 320
屯元天西鐵站交收

收gundam vs moon $360

Mbon

放海賊無雙3日文版 $150

放

創之軌跡 $360

屯元天交收

放 對馬戰鬼 $320
放工時間 ssp 屯元天交收

放仁王2 $200
港島線

收 assassin's creed
Black Flag 50
Rogue 150
Chronicles 150
Odyssey 100

放足球小將 中文版 370$ 有Code
屯元天交收

收 萊莎之鍊金工房 $220

放 Zombie Army 4
$130

有3 隻

放gundam mbon
edf5

放last of us2 $180
屯門交收

放
日版P5 (非R) 盒面角位膠紙爛咗 $100
日版DQ11 $150
日版G Gen Genesis $150

可用三隻game換P5S (有日文字幕同配音就得)

交收
馬鐵 / 東鐵沙田至旺角東 / 地鐵九龍灣至油麻地

放gundam mbon $350
edf5 $130

放
P5R港版
$300 港島東區交收

收/換（加＄）
人中之龍0/維新，請開價

放
Death Stranding $180
放工時間 可於港島 荃灣 觀塘 火車 馬鐵線交收

收 FF7RE $250

放 寶可拳 240
Mario tennis ace 260
Super Mario bros u deluxe 300
東鐵，紅綠線交收

PS限定版賣咁平? 建議每隻加多個0先放

放
P5R中文$300 人中7 $200 RDR2 $200
買2隻減$20,3隻減$40

放
p5s 中文版$300

TKO線交收

放fifa20
$150
坑口
Tg hkg36912

賣 PS4 the last of us 2 $200
三國無雙7 $150
三國無雙8$150
無雙大蛇3$150
古惑狼$150
Fifa20$130
2k20$130
PS4 正版手制$200

收
assassin's creed 刺客系列
Black Flag 50
Rogue 130
Chronicles 150
Unity 50
Syndicate 黑鴉幫會版 150
Origin 豪華版 100
Odyssey 奧米伽版 150

收
對馬戰鬼 $320
刺客 奧德賽 中 $100
刺客 起源 中 豪華版 $100

屯門交收

放Gundam mobile suit 無code
$350 九龍交收

收
對馬
p5r

放 gundam exvs mbon 中文版 有code $370 將軍澳線交收

放 fifa19+20 $60
東鐵+紅色線

放 the last of us 2 有code $200 港島線交收

放
The last of Us 2 $200
Fifa 20 $50
全要 $220

收萊莎的鍊金工房 $220

放edf5

ps4 the last of us2 含code
200$ 銅鑼灣狗鐵交收

賣
nba2k20 $100
fifa20 $100
rd2 $150

收
nba2k21
gundam
Marvel

價錢可議 時間地點互就

收
ff7 $260
Dark Souls 1-3 合集 $330
放工時間九龍灣至柴灣沿線

收
P5R 中文 $250
FF 7 RE 中文 $250
港島東區交收

收
assassin's creed 刺客系列
Black Flag 50
Chronicles 150
Unity 50
Syndicate 黑鴉幫會版 150
Odyssey 奧米伽版 150

放足球小將 code未用

放

NBA 2K21 , 有 Code $ 300

P5S , $ 300

足球小將 有code , $ 330

葵芳黨鐵交收

收

對馬戰鬼 $ 330

隻狼 $ 250

海賊無雙 4 $ 250

收marvel

放隻狼

放
東京奧運240

最好葵興葵芳交收

收
Spider-Man

價錢可議 時間地點互就

自膠覆錯post

放

放gundam vs moon $360
港島線/南區交收

放 足球小將有code $300
荃灣交收

收人中0 120

放 妖精的尾巴 350
黃埔站交收

放
尼爾 自動人形 100

收
對戰鬼馬 320

屯元天交收

收
對馬戰鬼 $320
刺客 奧德賽 中 $100
刺客 起源 中 豪華版 $100

放
FF7 RE 中 $250
屯門交收

放p5s 中文版 $300
旺角/九龍灣交收

放p5s 中文版 $300

旺角/九龍灣交收

放 對馬戰鬼 $330

the last of us 1 全新 $170

gta美版(有繁中) $120

人中之龍 極1 $ 150

red dead redemption2 $160
西灣河交收減10蚊

收call of duty WW2
$100

收 FF7 re $270

收
Gundam exvs $360

屯門交收

放仁王2 $200
大圍交收

收 Ps4 主機 Slim 版或者大機

放marvel avenger (有code)

隻狼

屯元天交收

放

人中7 $200
Code vein $200
兩隻$350

紅藍綠互就

放death stranding $180

收F1 2020 中文版 $250
葵興，荃灣站荃灣西優先

賣 marvel avenger 有code
$380
限牛頭角交易

放
overcooked! 1
LittleBigPlanet 3

放
足球小將 有 code 320
港島沿線至旺角交收

放對馬戰鬼$330
Super bomberman R $100
荃灣交收

放gundam mbon $370

想收ps3 sega 創造職業球會

放勇者鬥惡龍XI 中文
HKD 250 港島線交收

賣
ps4 last of us2 $100
屯元天

收
assassin's creed 刺客系列
Black Flag 50
Chronicles 150
Odyssey 奧米伽版 150

放

創之軌跡350$

主題CODE未用 連OST

屯元天交收

放

人中7 $180
Code vein $180
兩隻$300

Fifa20 $100

紅藍綠互就

收2k21
今日可立刻交收

收
對馬戰鬼 320
屯元天交收

放
人中北斗 $100
機戰T $200
魔戒：戰爭之影 $130
巫師3 $120
地球防衛軍4.1(日文版) $80
地球防衛軍5(日文版) $100
gundam versus $100
RDR2 $170
深淵狂臘 $150
fifa 16 $20
魔界戰記5 $100
勇者鬥惡龍 英雄集結2 $130
勇者鬥惡龍 創世小玩家1 $100

葵芳交收

放
人中7 $180 RDR2 $140
買2隻$300

收
對馬戰鬼 Ghost of Tsushima 320
FF7 RE 250
Assassin's Creed Odyssey 110
觀塘/牛頭角/藍田交收

收
rdr2 $120
對馬 $300

油尖旺，何文田，黃埔交收

放隻狼

屯元天交收

放 p5s 中文 $300
太子/旺角 交收

放
Marvel Avengers 有code $390

觀塘/港島/將軍澳沿線交收

收
Ps4主機，slim, pro, 普通都ok
屯元天交收，或可議

放
對馬戰鬼 $320
屯元天

放Marvel’s Avenger (有code)
$380
MK交收

放

東京奧運2020
230

最好葵興葵芳交收

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$150
The last of us 1 remastered (英）$80
Fallout 4 (中英）$80
Driveclub (中英）$40
Star wars -battlefront- (中英）$40

收Bloodborne-game of the year edition- /-the old hunters edition-$100
Ps3 slim淨機 $100

可交換game/ps3 slim
Trade at kwun tong mtr

收
刺客3 Re 中 $100
刺客奧德賽 中 $100
人中5 中 $100

彩虹／啟德／九龍灣／鑽石山站交收

收 FF7 RE $250
收對馬 $300

放
mbon 狼王code (淨code)
$50

收
鍊金工坊系列 (除蘇菲, 奈爾克)
- 萊沙 $200
大戰略系列

收dishonored 2 中英文版 $ 100
時間地點可議

Tg:

EXVS MBON豪華版350, CODE已入
屯西交收

收
jojo 天國之眼 $150

放 蛇魔2 ultimate $120

荃灣至奧運沿線交收

尋日約左佢交收, 被放飛機話唔記得左

放
Monster Hunter World $80
Batman Arkham Knight $60
莎木1&2 $150

收
莎木3 $200

放 p5s 中文 $280
太子/旺角 交收

話左等你，你話40分鐘，最後等左你兩個鐘，然後你話走左

收工等左你40分鐘無回復先走。你隔左40分鐘竟然問我走左未 我係反問你比人放飛機會唔會等佢咁耐，唔係叫你等我40分鐘交收

我等完你你宜家先話反問我，咁你9點幾又覆我走左，姐係你都知道我等緊你。

我真係唔記得，我有心等返你，你係反問定有心玩我真係你自己先知道

被放完飛機無confirm 過同你交收。你仲問我如果仲要就出聲，點知你等我？係條街等左你40分鐘就真心比你玩

放

the last of us 1 全新 $140

gta美版(有繁中) $100

人中之龍 極1 $ 120

red dead redemption2 $150
西灣河交收減10蚊

放

PES 2020
PES 2019
PES 2015

全部要晒 $160

郵寄/西營盤附近交收

收東京喰種re $100

放

G29（有箱）連一個架 $1650

G29 玩左5次左右
賽車架二手買返嚟但係冇用過

西營盤自取 隻手整親拎唔到嘢

放

G29（有箱）連一個架 $1650

G29 （三件裝）玩左5次左右
賽車架二手買返嚟但係冇用過

西營盤自取 隻手整親拎唔到嘢

放

對馬戰鬼 無code $310

油尖旺，cwb 交收
黃埔站交收$300

放
Control 中文版 $180
旺角交收

賣 marvel avenger 有code
$360
黃埔交收

足球小將 換 對馬戰鬼
只換不賣

觀塘至彩虹

tg:

收

F1 2020

收 Ace Combat 7
$160

想問pes2020幾錢

放勇者鬥惡龍XI 中文
HKD 200 港島線交收

放gundam vs mbon $400 價錢可儀
交收時間可以就你

$380

收
F1 2020
西營盤
Pm傾$

放
人中7 $180 RDR2 $140
買2隻$280

放avengers $360 九龍交收

收
對馬戰鬼 $300
海賊無雙4 $250
荃灣區交收

放 足球小將（有code) $320
綠色線/屯元天交收

收

F1 2020 $250可議
綠色線交收

放p5s 中文版 $280

旺角/九龍灣交收

收
蜘蛛俠 年度版 $180
屯天元交收

放

東京奧運2020
230

葵興葵芳交收優先

收
植物大戰殭屍：和睦小鎮保衛戰
(Plants vs. Zombies: Battle for Neighborville)
$200
西鐵線 or 旺角太子線

放marvel avenger 有code
$380
黃埔油麻地 綠線交收

放
Code vein 180

屌你老母 就晒你時間地點
前一日仲要你自己confirm
出到黎交收臨十五分鐘你先同我講放飛機？
你有無咁撚無責任心呀

收 對馬戰鬼 $300
港島綫，將軍澳綫，觀塘綫

放avengers $350九龍交收

開連登名

放
人中7 $180
TLOU 2 $180
調景嶺交收

放

對馬戰鬼 $350 屯門沙田

TG:

急收 對馬$350

ssp,太子旺角 交收

放足小 有code
$320

明天 11/9 葵芳交收

已收

放
Code vein 150

放

Biohazard RE2 $180
灣仔/葵芳mtr交收 時間地點可以再傾
Tg:

賣 Marvel’s Avengers $350 中文版

觀塘線交收

收- 對馬戰鬼 $300
大埔交收

放
FFVII Re 中文 (冇code) 260
2020東京奧運 中文 200
新櫻花大戰 中文 200
機戰X 中文 150
FFXV 中文 150
Rainbow six 中文 50
Division 1 50
Division 2 中文 50

中環/上環/彩虹交收

收
Marvel avengers $340
地點互就

放

東京奧運2020
220

葵興葵芳交收優先

最新徵求：
收 Spider-Man 人龍:審判之眼 $120
屯天元鐵交收 TG:

hi, 清， fifa20 放左未呀

收
刺客奧德賽 中 $100
人中5 中 $100

彩虹／啟德／九龍灣／鑽石山站交收

放
marvel avengers $350

九龍灣交收

tg：

放

PS4 主機連一個手掣 $1000

意留tg

足球小將 換 對馬戰鬼
只換不賣

綠線交收

tg:

收
海賊無雙3 $260
Nier 中文版$160

荃灣/荃灣西交收

maa1234

放

對馬$300

旺角交收

TG:

收P5R/P5S
250@1
520@2

MK到CWB沿線交收

收p5r 中文版 $270
藍田至九龍灣交收

放 P5R 270 屯門交收

收
FF7 remake $260
觀塘到九龍灣交收

放fifa20 $100

放足少有code
$310

紅線交收

放
p5r 中文版 $280 西灣河交收
tg:

放Death Stranding $180
放工時間 可於港島 荃灣 觀塘 火車 馬鐵線交收

放

Devil May Cry 5 英文版無code $80
Far Cry Primal 中文版 $70
兩隻要哂$130
時間地點互就

留TG

打錯 應該係收海賊無雙 4 $280

Nier 已收

收
對馬戰鬼 $300
紅色線交收

放對馬$300
將軍澳 至 寶林
TG:

收 project car 3
只限元屯天
TG:koole118

放

Biohazard RE2 $180
葵芳mtr交收
Tg:

放Bio 2 + 3 remake
HKD280

港島綫交收

放
人中7 $180
調景嶺交收

放bloodstained (CUSA)
有中文

$120

觀塘至彩虹交收

可換days gone / 人中0

放
FIFA20 80
人中之龍3 中 80
人中之龍5 中 150

天水圍西鐵站交收

放對馬戰鬼 300

藍田交收

放

Devil May Cry 5 英文版無code $80
Far Cry Primal 中文版 $70
兩隻要哂$130
時間地點互就

留TG 我加你

放

Biohazard RE2 $180
葵芳/灣仔mtr交收
Tg:

搞錯左，re3先岩

放
star war Jedi : fallen order
$210 油尖旺，cwb
$200 黃埔站

改左價錢

放Death Stranding $170
放工時間 可於港島 荃灣 觀塘 火車 馬鐵線交收

放gundam mbon 無code $350

放:
1. The last of us part 2 $190
2. FF7 remake $300

收:
1. 對馬戰鬼 $300

放 Marvel avengers 冇code $300
交收互就

收ps4 skyrim $150可議

放對馬戰鬼 300

賣Dark souls remastered $120

MTR 紅綠藍線

放

PS4 gundam extreme vs maxiboost on 無code

HKD 340

油尖旺/奧運 MTR 交收

收P5S
260
TG: @cakec

放

P5r 女神異聞 皇家版 250

The last of us 2 180

觀塘至mk

上水至九龍塘

Hold p5r

放 far cry 5 $100

調景嶺站

放

Biohazard RE3 $180
葵芳/灣仔mtr交收
Tg:

放足球小將有code
$300
sfreedomg

放 P5R 250
油尖旺/柯士甸mtr 交收

放 God of War $100 油塘站交收

TG:

有興趣，但TG link 唔work?

Check tg

收

P5R 250
P5S 260

收FF7 RE $250
收對馬 $300

放 Bio2 $150

放
人中7 $150
調景嶺交收

放
Jedi fallen order $180
The last of us 2 $180
Persona 5 Scramble 日版 $280

觀塘線/將軍澳線交收

放對馬戰鬼 300
中環/奧運站交收

已回tg

放
對馬戰鬼 $300
港島線或中環到mk交收

放avenger 350有曲
九龍灣 西鐵線減10

放

東京奧運2020
200

最好葵興葵芳交收

放足球小將 冇code 中文版 $290
九龍灣交收
有意請

放 far cry 5 $80

調景嶺站

放Gundam extreme 連code $380

放

Devil May Cry 5 英文版無code $80
Far Cry Primal 中文版 $60
兩隻要哂$120
時間地點互就

留TG 我加你

放

gundam vs mbon $350

港島 將軍澳交收

放

PS4 連一手制 $800

意留tg

放Gundam extreme 連code $370
深水埗至上環，沿線交收

另放大量cod系列 $ 80-$200

咩型號?

收
對馬 $300

觀塘/天水圍交收

創之軌跡 370$
天水圍交收

放

巫師3 Game of the year edition
$120
黃埔MTR交收

放 對馬 中文有 code $300 港島沿線交收

放

PS4 gundam extreme vs maxiboost on 有code

HKD 370

上環/大埔交收

收 just dance $120
Rabbids invasion $50

將軍澳交收

收對馬300

天水圍 元朗 上水交收

收ps4足球小將 $280

觀塘or牛頭角交收

放足小 $280
地點時間互夾

放MARVELS AVENGERS

$350

有冇人放fifa20

放
SPIDER MAN $150
機戰 G GEN CROSSRAYS $150
鐵拳 7 ULTIMATE EDITION $150
DS3 $150
地球防衛軍2 $100

數位版30蚊
使咩買二手

收 The Last of us $150
紅色線/西鐵線

更正：
收 The last of us 2 $150
紅色線/西鐵線

收ps4足球小將 $300

觀塘or牛頭角交收

收 人龍:維新 $100 人龍0 Spider-Man $120 RDR2 人龍:審判之眼 $140
屯天元交收 TG:

收
Dark souls 三部曲 $350
紅藍綠線交收

tg 不到你

有冇人放no man’s sky
想知而家咩價位

收 人龍:維新 $100
人龍0 Spider-Man $120
RDR2 人龍:審判之眼 $140
屯天元交收 TG:

放2k 20 $100

放
PS4 Pro 1TB 雄火龍機
連Mhw + 隻狼
$ 2400 可議

放
復仇者 330
觀塘線交收 調景嶺交收平10蚊

放PS4 pro
有盒 $1700
一套有線手制

連數位game

收ps4 skyrim非vr版
$200

放
the last of us part 2 $170
深水埗至旺角交收

收閃之軌跡4 中文版

賣
dark soul remastered 130
GVG MBNO 340
killer floor 2 50
final fantasy XV 150
monster hunter 150
bio 2 120

大圍, 柯士甸 交收
tg:

收
對馬戰鬼 300

將軍澳區交收

收gow 2018 $100 綠線交收

tg:

（收）人中之龍0中文版 $100
對馬 $300

將軍澳站交收

放蜘蛛俠$120
人中木村$150
Watchdog2$100
調景嶺交收

收仁王2 請留tg

蜘蛛俠已hold

收 創之軌跡 $300
觀塘線交收

放control中文版連code
深水埗站
160

放
monster hunter world $100
Monster hunter world iceborne $260
Jurassic world evolution $120
Gundam versus $100

放 death stranding $170

收
SPIDER MAN $100
RDR2 $140
對馬戰鬼 $300
God of war $100
巫師3 $120

放木村watchdog兩隻220

放
創之軌跡 中文 $360

收
人中木村 $100

（收）
人中之龍0中文版 $100
對馬 $300

將軍澳站交收

賣人中之龍7 150

對馬戰鬼 320

屯元天交收

收尼爾自動人形 $160
十三機兵防衛圈 $260
交收地點互就
tg

收 對馬 $320
青衣/紅色線交收

徵收
Ps4版閃軌1+2改

放 ps4 對馬 320

+ 隻狼 280

要晒 550

20/9 下午6點左右 尖咀或旺角交收

有興趣留tg

放
噬神者3 God Eater 3 $200

九龍灣站

TG: airsky1221

收
tony hawk $200
crystar $200
海綿寶寶 $120

放ps4
Last of us 1 $100
Last of us 2 $150 (比$200 比埋1 比你）
GTA5 $ 100
Days gone $ 100
Overcooked2 $ 100

誠意package 全要$400
元朗/天水圍站交收
Tg: nvmnvm

放
仁王2 mhw 150
spider-Man 120
Watch dog2 80

有意收對馬

收ps4 pro

平dok？

放

人中七 $180
創之軌跡 $360
Deal Cells $120
Wipe Out $60

全中文

調景嶺交收優先

放PS4 siim 500gb , 冇單冇盒冇保
2 手制

1500

tg: winnerwetori

放P5R 中文 $250
2K20 $100
東鐵綫/旺角交收

有人要晒了

收 PS4 古惑狼合集 $80

放
monster hunter world $100
Monster hunter world iceborne $260
Jurassic world evolution $200
Gundam versus $100

放watchdog2 $100
調景嶺交收-$10

放PS4 PRO
連controller 火牛 HDMI USB線
冇盒冇保100% work
$1500

tg: kkg31887

想問下有冇巴打放 Horizon: Zero Dawn Complete Edition 中文版

$140

放隻狼連掛畫 280
勇鬥11 120
mhw 80
全要450

放
將軍澳區交收佳

另收 新版高達 300-320$

放

Overwatch $200
Uncharted The Lost Legacy $100

葵芳/灣仔mtr交收
Tg :

放the last of us2
180$

cwb交收

收海賊無雙4中文版$250
屯元天可以加少少*

放
隻狼 $250
MHW $80

放
marvel avengers 320
大圍交收

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$150
The last of us 1 remastered (英）$80
Fallout 4 (中英）$80
Driveclub (中英）$40
Star wars -battlefront- (中英）$40

收Ps3 slim淨機 $100

可交換ps3 slim
Trade at kwun tong mtr

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$150
Days gone (中英）$120
The last of us 1 remastered (英）$80
Fallout 4 (中英）$80
Driveclub (中英）$40
Star wars -battlefront- (中英）$40

收Ps3 slim淨機 $100

可交換ps3 slim
Trade at kwun tong mtr

放

Batman Arkham Knight $100
龍如6 中文 (全新未拆包裝） $180
FF12 中文 $130
隻狼 $220
FF7 Remake 中文版 $280

收
地平線 戰神 最後的我們 蜘蛛俠 神秘海域4 最後生還者

留tg

放
Witcher 3 GOTY (連埋兩隻DLC) $160
Uncharted 4 $100
屯元天交收
留tg

收 太鼓之達人 $200

放 marvel avengers
＄310 大圍

收
FF7 remake $250 有CODE
綠色線交收

放
創之軌跡 中文 $350
人中七 中文 $180
DeadCells 中文 $120

收
人中木村 $100

收
十三機兵防衛圏 $250
ff7 re &250

收 海賊無雙4 中文版 $280

觀塘線交收

放P5S
$300 青衣荃灣交收

放last of us $150 無code 屯門交收

Last of us 2

放
Gvg 有code 350
另收 the last of us2 150 可加錢換gvg
沙田大圍交收

賣PSVR 第二代 ALL IN ONE
VR*1+鏡頭*1+MOVE CONTROLLERS*2
新淨 無盒 $1300

收

隻狼 $280

地點互就

收FF7 Remake $250 藍綠線交收

放
創之軌跡 中文 $350
DeadCells 中文 $120

收
人中木村 $100

收 FF7 Remake $280
隻狼 $220
港島線收

收 PS4 Slim / pro
1-2手制 包唔包game都得
$1000-1500
藍田-九龍灣交收

放control中文版連code
荔枝角站
160

收spider-Man 100蚊

將軍澳線交收

放人中之龍0 $100
街霸5 $100
荃灣站交收

放對馬$320
天水圍交收

放P5S
$280 青衣荃灣交收

放overwatch 80

放
機戰T $220
G Gen Cross Rays $250

荃灣 或 元朗/朗屏 交收

放
dq11 150
red dead 2 150

可換death stranding /對馬

東涌線交收

放 PSVR 第二代 ALL IN ONE
VR*1+鏡頭*1+MOVE CONTROLLERS*2
新淨 無盒 $1300

綠色線交收

收
Lego marvel superhero 中文版 $120

放
十三機兵中文版 HK$250

收
對馬 HK$300

中環至旺角MTR交收

收 FF7 RE $270

賣PS4 vr 有盒連鏡頭 連move 手制 連vr game
$1000

Ps4手制$200
Ps4鍵盤連滑鼠$450

psn日系game特價喇

收P5R 日版 $300, 順豐到付

放

Overwatch $180
Uncharted The Lost Legacy $100

葵芳/灣仔mtr交收
Tg :

放overwatch 50

收TLOU2 $160
馬鞍山交收

放
last of us 2 $180
屯元天交收

收
Red dead redemption 2 $120
蜘蛛俠 $120

放足球小將 $280
或換對馬戰鬼

觀塘至彩虹交收 （地點可議）
tg:

放
Red Dead Redemption2 $150
Dead Stranding $160

放工時間 荃灣線/觀塘線交收

收
海賊無雙4
project cars 3

放 ff7 remake
$300
金鐘/太子

放
龍珠 Z 卡卡洛特
$250

收
戰國立志傳 200
信長創造威力加強版 250
大戰略系列 200-250

賣PSVR 第二代 ALL IN ONE
VR*1+鏡頭*1+MOVE CONTROLLERS*2
新淨 無盒 $1200

放足球小將 $280
港島交收

係厚機？

係

收
對馬戰鬼 320
隻狼 220
海賊無雙 280

收仁王2
$180
藍田交收

sold

放ps4 手掣 黑色
之前買機送。行貨。冇用過
ZCT1H
$250

元朗/東涌

收
對馬戰鬼 $300
太和/大埔墟 港鐵站交收

收nier autmata 尼爾自動人形 $150
tg

收
閃軌1+2改

放
妖精的尾巴 繁中 340

天西交收

收對馬戰鬼 $300

賣2k21 $300

收新櫻花大戰$100
@letsgolego

放 marvel avengers有code $370
收 rabbids invasion $50

將軍澳區交收

放
機戰T $200
G Gen Cross Rays $220

放:
人中之龍 極2 (全新 包裝未拆) $150
人中之龍 極 $120
GTA V $150
Plants vs Zombies GW 2 $110
Witcher 3 $100

收
nier 170

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$150
Driveclub (中英）$40
Star wars -battlefront- (中英）$40

收Ps3 slim淨機 $100

可交換ps3 slim
Trade at kwun tong mtr

放
Marvel Avenger $300

屯元天

放

Overwatch $180
Uncharted The Lost Legacy $90

葵芳/灣仔mtr交收
Tg :

放 The division 2 華盛頓特區版
$100
港島綫或尖沙咀至旺角站交收

放
Jedi fallen order $170
The last of us 2 $180
Persona 5 Scramble 日版 $250

觀塘線/將軍澳線交收

放
Marvel Avengers $300
元朗朗屏，或今晚可中西區交收

放
妖精的尾巴 繁中 300

天西交收

放 奈爾克與傳說之鍊金術士們 中文 200

放 FF7 remake 中文 250

深水埗/石硤尾交收

放death stranding $130
屯元天

收ace combat 7 $140

TG:

放gundam extreme mbon $340 有曲
大埔中環 其他地方可夾

放對馬戰鬼 $320
收仁王2

TG:

放
對馬戰鬼 $320
大埔至沙田圍

收death stranding 130
機戰x 140
機戰T 150
鑽石山或彩虹

TG:

收
隻狼 200
The outer world 220

放
Death stranding 140
Ff15 100
人中4 100
人中5 130
木村 審判之眼 130

香港島/油尖旺交收

收蜘蛛俠 150 交收地點可議

放 火影忍者新忍突擊 $120

放Gundam Extreme Mbon $320 有CODE 港島線/南區交收

賣 全新 SNK 40th Collection [行]
hkd 150

收對馬對鬼 $300 可小議
荃葵青交收

放
monster hunter world $100
Monster hunter world iceborne $260
Jurassic world evolution $160
Gundam versus $100

放EXVSMBON 日版無Code
荃葵青交收
$300

放 Jedi fallen order $200
港島區優先

放十三機兵防衛圈 $320

放對馬戰鬼
$340

銅鑼灣交收

放 gundam extreme maxiboost 有code $340
東鐵 灣仔 放工時間為佳

放Marvel Avengers 300

觀塘/將軍澳

放avengers
No code

荃灣地鐵站

放
Marvel $280
屯元天

賣 遊戲 太鼓之達人- 100
Persona 5 - 100
Tg e3ddie1101

放 The last of us 2 $180

元朗/yoho 交易

放ps4 手掣 黑色 ZCT1H 之前買機送。行貨。冇用過
$250
元朗/東涌

放

Marvel Avengers $280
對馬戰鬼 $300

只限屯門交收

收
戰神GOW 80
FF 7 重製 220

太子一大埔站

收ff7 remake 260
西鐵線交收

收 P5S 中文版 $280

東鐵線

放PS4 500GB白色厚機連手掣x2 +5隻中文Game $1200

主機購入三年，100%正常運作無彈碟及其他問題
購買連兩個手掣/火牛/手掣充電USB線/HDMI線

隨機連五隻中文遊戲：惡魔獵人5，FIFA 19，Uncharted 1-3合集，Uncharted 4，東京幻都EX+

一套放售，不設散賣
今晚即時交收減$100

有意tg約交收

收 Spider-Man $120 屯天元交收
TG:

收
The last of us2 170

收
戰神GOW 100
FF 7 重製 240

太子一大埔站

放 gundam extreme maxiboost 有code $320
東鐵 灣仔 放工時間為佳

收
對馬戰鬼 $310
太和/大埔墟 港鐵站交收

收biohazard7 黃金版 $120

地點互就

放mafia 3合1 definitive edition 齊特典齊code $310

港島交收 銅鑼灣先

放

人中5 $150
人中7 $200

觀塘mtr

收 ff7 remake $270

葵芳交收

收
植物大戰殭屍：和睦小鎮保衛戰
(Plants vs. Zombies: Battle for Neighborville)
$200

放Gundam Extreme VS MBON

有code $330

屯元天 放工時間較佳

其他地方再議

tg:

收 death stranding 行版 $100
紅線交收

收
東京喰種 $100
大富翁 $80

港島/九龍mtr

放對馬戰鬼 300

有code

葵芳/坑口 地鐵站交收

Tg:

收
FF7 Remake 250
海賊無雙4 280

屯元天

放
對馬戰鬼 $300

屯門沙田

實體唔見有賣咁平

收
對馬320
觀塘交收 thanks

賣隻狼 $170
賣PS4 有意出價（不太清楚2手價）

放 Catherine full body

想換 新櫻花大戰

放 人中之龍 4 150

天水圍 元朗交收

放 Marvel
HKD 260
屯元天交收

收

mhw ice $250

金鐘/旺角 其他地方要傾傾

收

古惑狼三部曲 $100
港島至旺角 交收

收十三機兵 $280 西鐵線

收對馬 $300
最好元朗附近

放

Marvel $250
屯元天

收

對馬280

天西交收

收

對馬 280
戰國4皇 80
數碼 網偵2駭客 150

賣
加速x刀劍 120

天西交收

Push

收

人中0 100
人中5 120
人中木村 100
Death Stranding 120
Gundam Extreme VS MBON 300

九龍塘至觀塘交收

放

Avengers $250

屯門交收

放Gundam Extreme VS MBON

有code $340, 葵芳葵興交收

放

Rdr2 $150
Mgs5 $50
Bio2 $100
Bio3 $150
Bio7 $80

放雜game

全部$240
大埔一旺角站，大埔減20

放 marvel avengers 有code
$300
將軍澳交收

放

Pes21

$140 大埔

收
對馬戰鬼
Death stranding
屯門 沙田

放對馬戰鬼 300
綠色線

收 P5S 中文版 $260 大埔交收

收death stranding $120 綠色線

放Gundam Extreme VS MBON

有code $320, 大埔交收

放Monster Hunter World: Iceborne 190

放對馬戰鬼

收
機戰x 140
機戰T 150
綠線

TG:

放
Mafia definitive edition 有code $200

錦上路/荃灣交收

收對馬戰鬼 $300
marvel avengers $300
荃灣地鐵站交收

放Monster Hunter World: Iceborne 260

收the last of us 2 $150

收 dark soul remastered
$100
$120 for 東涌站

收對馬戰鬼$310
觀塘交收

賣PS4 Slim
連仁王,仁王2,隻狼,fifa 18

西鐵 交收

收對馬戰鬼 300
沙田站，馬鐵線交收

收 PES 2021
觀塘線，將軍澳線

放對馬戰鬼 320
上水/大埔

放

Overwatch $150
Uncharted The Lost Legacy $90

葵芳mtr交收
Tg :

放
Mafia definitive edition $200

放 PS4 marvel avengers 有code
$300
TG:

放
對馬戰鬼 $300
天水圍
TG:

收

隻狼 $220

大埔/東鐵線/旺角

TG:

psn

放死亡擱淺$160

放Ace Compact 7 空戰奇兵7 PS4 $150
TG: